唔係特別想拍拖，但有時真係好想有人攬住自己訓

好掛住嗰種感覺
溫暖既感覺

暖水袋加攬枕

同感 有男朋友係隔離攬住訓
果種體溫 果種屬於大家既味道 好溫暖
好掛住ex ..

叫鴨

作為某前男友的奉勸：

你能抵受80dB既鼻鼾聲嗎？

掛住ex ?
我寧願諗男神都唔會諗ex
ex有啲嘢太乞人憎所以無任何依戀

你儘快放低啦
對你下一個公平啲
自己又容易搵對象啲

其實ok

唔係個個都得

就算係，又點

Ptgf

我做？會窮

冬天想攬人

冬天特別想

攬我

揾sp

單身狗的冬天特別冷

認真，諗過
但最後發現冇愛係唔work

我明
但永遠話比自己聽寧缺勿濫

我係想要肉體上親密多過真係一齊
講緊唔一定搞野，有時攬下就好warm
但又要建基於一定好感之上
好矛盾

搵我
朋友不嬲話我好攬 陪訓又得

利申 300磅死肥仔

正
我係二百磅肥婆
一齊訓冧張床

Same 女朋友好難頂
但又唔想對唔住佢

未試過點知唔work pm我

星期二係抱抱日

你pm我啦

日日都要抱

以前男朋友坐係梳化
我坐上去面對面攬住好sweet

I know that feel
因為想攬住黎訓所以廿幾歲人先第一次買左隻毛公仔番屋企，第一晚攬住就已經覺得舒服左好多

點難頂法

200磅肥婆咁攬住唔怪得分手啦

我有時都會攬公仔
但體溫不能取代

同埋我鍾意俾人係後面攬住
個頭伏係我膊頭feel到佢啲呼吸

佢三百磅
張梳化冧左

加埋五百磅
你地有無諗過張床既感受

我都想搵人攬吓

張床走左佬

點解唔揀我

Hi

其實你散咗幾耐呢？

攬住個枕頭自己FF下

我係男，有同樣諗法，試過搵左個女仔番黎齋訓唔攬，之後佢忍唔住係咁撩我扑野

屌，係公司釣緊魚未醒

有個高既肥仔攬下真係好舒服
可以挨係佢心口

係訓就快pm我啦
就黎天氣凍,好多人預約陪訓

兩年幾

首先，你唔好咁煩膠先

攬住訓好正，尤其係天寒地凍兩個人係被竇入面唔著衫咁訓

攬住訓唔係問題，問題係訓醒隻手好似唔係自己咁

著唔著都得

咁唔好責住訓成晚囉

不如試下

我想俾人攬住
成個身包圍住

但攬得耐攬得舒服我都會忍唔住想架喎

試咩

我都好想攬住女瞓
Btw pm 我

一個二個話pm
有意就自留telegram id啦
有專人會聯絡你

真呀

唔著可以零距離感受果種髒溫同心跳重有呼吸起伏先正

做雞幫到你呀

但會忍唔住

會窮

樓主招sp

唔係

Line: shibabb

冇line

兩個負皮 想有人攬都有錯？

男女授受不親

你應該擺碗水係中間

好想識個淫底妹

但係連登仔最憎既肥婆

忍唔住咩

條條女都話自己肥架啦
淫底又有乜所謂
btw這些機會...

Tg id same

cat girl?

你話呢

暗瘡肥婆

差不多啦

好飢渴，照殺

巴打咩環境

連登咁撚多厹 同臭西既

就咁著底衫褲其實都唔差 有時全裸會磨到唔舒服
唔著通常都係做完先會就咁訓

此po 己完

Btw 肥婆軟淋淋幾正

咩咩環境

大家係咪唔識分成人台定感情台

Pm me

我話訓覺之嘛

點解咁飢渴

個post又唔是招人做啲乜
講下之嘛

屌我明 好鐘意後攬住女訓 雖然隻手會手多多渣下波

精神上同肉體上都好dry

肥婆先好攬 巴打唔識野

Me2

後攬正

C字咁攬

點樣C字

後攬揸波錫頸磨屎忽

咁樣係C字？

好凍，絲打攬下我

好想包到實一實，對腳都夾住，一定好溫暖

呢個post唔係諗住做啲咩
就算留contact都係傾下計
純粹想share果種寂寞空虛冷

自知冇人吼唔會害人

不要再說

我亂入
C字果位巴打繼續

絲打可以add tg一齊叫春 ？

你id?

Pm 一齊攬住對方

呢位巴打就明啦

究竟點樣C法

Spoon cuddle 呀 ching

變左ff叫春post

樓主陪我傾計 我陪你搵周公

有冇巴打絲打一齊叫春

Tg:michael0202

開sem 太無聊

明白啦 大把人pm

lakers4ever

Spooning明
但點解C

咁樣攬著訓係度咪C字型

好難明

唔明 ，有冇圖

唔識貼link

比D想像力

搵完幅圖明明地

睇完個post真係好掛住前度，諗起以前可以俾佢訓係我（搏）（唔識打）頭我又可以聞住佢髮香咁訓

巴打

最好條仔可以包晒條女 Cc 咁樣就最舒服
btw留個tg叫下春 wscb0

Thanks絲打，原來呢個就係C型後攬式，好懷念， 一切已成過去。

Cc
以為叫我

珍惜眼前人，變成了陌路人果種感覺真係會覺得自己無溫度
曾經係最親生命中的唯一，異地卻比現在更親密，的真係好想同你講我好掛住你，好想你反來我身邊，你知道嗎，無論發生什麼事都好，我永遠都在你附近等待著你的回來

來,來叔叔既懷抱一齊享受溫暖

pm me

你真識屌

以前女朋友好喜歡挨住我膊頭訓，聽住我呠呠加速既心跳，好似過山車。

有冇巴打絲打加我Telegram傾計，當我樹窿都得，除左訓覺之外都回覆。

lckw4

I know that feel
有時好想攬住你 但唔想受男女朋友關係既束縛

講到尾咪又係怕寂寞

其實寂莫都只因夢中的你給我太快樂，如果係夢中可以有你係我身邊，我寧願一睡不醒